Missatge del Servei de Protecció de Virus de Correu Electrònic de EMFABox
-----------------------------------------------------------------------------
El missatge de correu electrònic original, o un fitxer adjunt que hi contenia,
era massa gran i s'ha suprimit.

Hauríeu de provar de comprimir els fitxers adjunts abans d'enviar-los.

Si desitgeu rebre una còpia del correu electrònic original, si us plau
contacteu amb el Centre de Suport i incluïu tot aquest missatge
en la sol·licitud. Per altra banda, podeu trucar-los amb
el contingut d'aquest missatge a mà.

A $date els filtres de contingut van dir:
$report
Note pel Centre de Suport: Verifiqueu a $hostname a $quarantinedir/$datenumber (missatge $id).
-- 
EMFABox 
Enterprise Mail Firewall Appliance
%org-long-name%
%web-site%

